誠意懇請港版伽利略做實驗

究竟一個推鉛球香港冠軍，掟磚可唔可以掟爛黑警嘅盾同頭盔？

好問題

如果有人做
我願意課d金支持 買實驗材料

推